光復Social media！！！叫所有fd一齊用Twitter！！！！！ 有貓有明星有搞笑野睇既APP

讓Twitter成為習慣先
教學: 開twitter 然後follow你有興趣既野
希望大家係開真既ac 好似ig fb咁 唔好為左今次運動而開個fake ac
例如你follow左橋本環奈 右邊個show more就大把其他日本明星既twitter
app store search twitter 或者 pc版 twitter
From 其他巴打 求其follow下呢d先啦 個個人興趣唔同
Joshua Wong 黃之鋒

周庭

Donald Trump

Denise Ho (HOCC)

香港天文台 HKO

立場新聞(佢地唔夠資源去update)

Apple Daily(似乎無咩main)

Fox News(Trump至愛)

橋本環奈

我個ac @masakibbb1
主要係tweet 今次運動d野
我d followers全部係巴打
我自己都有個personal twitter ac 但唔想自爆連登 所以特登開呢個

叫fd一齊用 令twitter係香港流行！！！！

小弟跪求大家一齊用

幫推

唔好意思，借一借位
【和理非升級】８２３人鏈籌備召集！！

香港人一早要用

發現gphone一日都tweet唔少

橋本環奈識貨

一齊屌支那！

Hong Kong Hermit呢？我哋嘅CIA指揮官喎

追開韓星一定有用twitter
韓撚比香港人行前幾步

歡迎一個po一個

已經用緊～～

鍾意睇大食
可以tweet 木下佑香

@SeroteJeremy @HongKongHDF @HongKongColor @tweets_hk @WilsonLeungWS @HongSave @gOGHoGlllPR6EGb @hkjohnsonyeung @sumlokkei @kevinkfyam @Stand_with_HK @hk_watch @LrBlUA8AsssKdx4 @Wd3QTIOgHiktS7j @HongKongPLG @jayi_wang @PaulHuangReport @sanzhao4 @hkdemonow @HKWORLDCITY @Fight4HongKong @TerryGlavin @HongKongHermit @antd

推

Follow左

IT界:

好出名既facebook React developer

一個出名教javascript 既engineer

Cloudflare CEO(可以知道第一手DDOS資訊)

外國日本妹developer

正

見到日本妹follow左先

仲有唔使一定follow人先睇到佢嘅tweets
可以直接add佢入自己開嘅list 之後個list就會有佢嘅tweets 好方便

係 不過新手就follow左先

蘋果同立場開唔到

一起用！

push啊

push

del左[/url] at the end先

可以打中文search架

冇之前咁靚不過都係好靚

唔係好明點玩，係咪同instagram 玩法差唔多搵d 相關keyword / KOL follow

如果唔知有咩kol 咁可以點開始 ? 好似搵到d 公司ac 多，變左好似收廣告咁

就好似IG咁先follow朋友先，再慢慢跟興趣follow 一D KOL/大page

我而家整理緊資料，希望由1982年中英談判開始，
講到今日點解我地要企出來以武力手段爭取民主

要完成呢個list需要大家一齊去搵資料，
因為我一個人絕對冇辦法完成。
當中包括
1。一條相關新聞/wiki
2。一張相關照片
3。中文及/或英文簡介

希望各位可以幫下我手入
去呢個google sheet入面將呢個list完成:

切記，唔好整得太長，
唔好芝麻綠豆小事都擺入去
感謝各位幫忙

我會將呢個list整成一套MEME
例子如下：

目前個list有：
1979 香港前途問題
1984 中英談判
1984 中英聯合聲明
1988 八八直選
1989 天安門事件
1989 天安門事件
1989 天安門事件
1991 九一直選
1992 彭定康港督
1995 臨時立法會
1996 移民潮
1997 中國收回香港
1997 建華亂港
1997 禽流感
1998 胡仙案
1998 亞洲金融風暴
1999 居港權釋法
1999 市政局解散
2002 高官問責制
2003 SARS
2003 廿三條立法
2003 偷步買車
2003 七一遊行

2003 自由行政策
2004 釋法否決07/08雙普選
2005 領匯
2005 老董腳痛落台
2006 天星保育
2007 皇后保育
2008 社民連三子
2010 反高鐵
2010 五區公投
2010 馬尼拉人質事件
2011 民主黨接受政改方案
2012 流浮山飯局
2012 特首梁振英689票
2012 國民教育
2013 HKTV不獲發牌
2014 831框架
2014 戴耀庭提議佔領中環
2014 雨傘革命
2014 暗角七警
2015 否決政改
2016 旺角魚蛋革命
2017 反一地兩檢
2018 UGL 50M 事件放生

香港kol係真心無
日本就好多

有冇多啲香港傳媒既twitter
例如有線同nowtv果啲
最好有啲笑下班狗同埋政府野既
一早想唔用fb好耐 檢舉左咁多次都唔理
班5毛又多 而家有機會真係想罷用facebook

Push

香港暫時唔多
你可以follow我個ac睇下我retweet d野
然後可以follow tweet果d野既人

818

有巴絲整合緊英文文宣

［海外戰線］英文文宣整合 同我post晒上Twitter ！！！

毒L表示玩手指

新玩既可以follow我 @masakibbb1
然後follow我d followers 全部係巴打黎
點玩呢?
1:search d tag
2: like同retweet
3:retweet係個心左邊個野
ps retweet類似分享
當然你都可以自己出post
大家加油！！！
香港既social media都要革命！！！！

去ig fb叫人用！！！

一齊叫人用

用左十幾年

我都開始用緊

感覺上香港同台灣人都偏向用FB多
FB同Twitter都係隨住智能電話興起產物
但香港人同好多以香港人為市場嘅商戶
都係用FB多
我自己都想過轉用Twitter
因為而家FB真係紅到仆街
但係我朋友圈子都無超過一半人有Twitter
真係要諗諗點搞

所以由今日推廣
全部人一齊~~

其實全世界都係用twitter多過FB
外國,日韓明星,球星都係主要用twitter多

川榮 一直有follow開

維園見
twitter見

用緊

明星推介
波多野結衣
@hatano_yui
三上悠亜
@yua_mikami
橋本ありな
@Arinahashimoto1

cls全部follow左

lets go~~~

鍾意睇波可以follow 鏝 狼 生活好 ....等等
佢地都有twitter

基本上全部都一定有twitter
而且長期update

最撚重要嘅porn都冇提

屌sor
利申有follow

推 今晚搞

仲要唔洗睇fb廣告
唔洗留言+1都睇到！

Pornhub

應該有睇lineup

一齊用！一齊用！

人民日報：发动各省集会，声援香港40多万爱国同胞

立刻上WB广传

like俾橋本環奈

開始用緊啦

twitter fo左好多畫hehe圖嘅日本大觸

勇唔勇武好?

[有IG嘅同我入黎] 捍衛自己地盤啊diu

有時間幫手diu zau 5 mo!

支持

Twitter好多波睇
岡田ゆう

Fyi 仲有咸濕野睇

Lihkg見到條link點樣open with app

根本Twitter係接收歐美日韓資訊最快最有效嘅途徑
唔明點解香港咁少人用

好想 delete fb! 但係香港太多media 都係用fb

文宣同新聞先到twitter會好好多

推！大家快啲用！！

利申：有4個ac，仲多過fb，打網戰一流

係，要帶起潮流令啲傳媒轉過去
噉會有效好多

推呀推呀

如果個tweet本身有hashtag 我就咁retweet 有冇用？

定係要retweet with comment另外留hashtag?

從今日開始，不再分和理非定勇武，總之做到野既就係香港人！

[細思極恐] 懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動

說好的cat memes呢

又有浸浸最新消息

retweet呢個呀

好似有用

點解？

[ 眾籌突發 ] 本地文宣 : 多媒體廣告

無人幫推, 無人知, 玩 L 完

巴打幫幫手retweet呢個
外國記者真係幫到盡

幫推，download ed!!

又唔會嘔舊po出嚟
啲post又load得快過fb(噚日疏散返地鐵站實測)

利申入U開始到做嘢仲用緊

用 linux

dllm高登睇你叫人用linux叫到依家
twitter係香港=linux

始終如一

幫手推人用twitter啦

有冇大波狗乸twitter 連登仔最愛

日本妹就大把

仲有好多日本妹/cosplayer/其他國家靚女
可以睇女 又可以做吓文宣 又唔洗用豬閪柏格奶共book
大家快啲用啦

有無搞笑

agger

貓呢

呢個係日本既tag only
你可以search cat 睇外國既

Twitter真係好好玩, 資訊又多

Push

Connect the world

好好玩

個twitter account 開左成10 年,終於見香港人開始用

推左幾日post 好撚攰

Twi最撚正係露點都唔會ban

棄咗fb佢啦

正撚到

你漏左個重點
有大量bam圖唔駛打格仔

我開左啊，可唔可以follow大家
個twitter好空啊

日日睇🐱

利申睇埋鴨

入呢個post

有開，不過多數係follow AV 女優，Racing Queen仲有漫畫公司

冇friend

點可以冇咗呢個parody account
@hk_police_force

黎呢度吧

已follow

follow其他巴打 好多巴打都有cm互follow~

毒撚晨早開左黎follow acgn artist

竟然係橋本環奈

仲有得follow av 女優

Ok

大家睇下 幫手

[Youtube戰線] 全面封殺五毛

唔小心暴露我係fans

幫推

鐘意唯唯嗎

有無多啲靚㗎妹

貓應該follow咩

2011年自閉account
出咗18xx條tweet都帶動唔到香港吹twitter風
我觀望算

睇日本野真係一流, 日本全部人都用

根本Twitter係極hit
只係因為共產黨個山寨Twitter搵到成班名偽人宣傳先搞到咁
當然，Twitter自己唔出力都係事實。。。

呢度有個twitter list ,入面有好多香港既英語系記者，有本地有外國

正
咁有無話你唔follow就無得睇人Tweet?
有無類似ig private既功能

人人都係文宣！

各位戰友，歡迎加入Twitter戰線

一人一個推特！

有得private啊
但你唔ser private就default你d野個個都睇到

你係twitter出tweet帶唔到架
我早幾日出第一個twitter post之前都係無咩人用
不過自推左幾日 終於開始多d人用

Twitter真係好好用
又有咸野睇又有貓睇
快D一齊用！！！！！！！！！！

呢個係日本既一個睇貓tag
每一個都有show邊個tweet
你可以一個一個禁入去 多到癲

唔識用reddit/twitter嘅入嚟睇下!

[ 整合 ]文 宣 國際戰線 ! 入嚟開工啦 !

已加入twitter大軍

welcome~

當然建議用 twitter
facebook 一早已經出賣使用者為左幾個 like 放棄私隱，之後同人講我有私隱權

其實唔是好明twitter點用
好雜亂無章咁

可以係度問 其實好簡單

連登幾時學twitter拒絕5毛
光復連登

[外國勢力] Twitter同Facebook開始block五毛account

其實用落同ig差唔多，覺得亂因為會睇到人 retweet
比ig好既你可以決定用咩ordering去睇tweet

幫手推 我都開始玩緊

We connect

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有無巴打 整合下 香港係點樣比中共一步一步滲透同各方面控制丫 整合一個中文版 再由其他巴打翻譯 比外國人睇到

［國際文宣］用英文整合中共係國際各個層面唧控制 令外國人都會有身受其害嘅覺悟

今日元朗 明日香港

好似tumblr, 18禁都有

Twitter都好多bam圖睇

但點hide 自己個追隨者，唔想比人睇到

我多數會Block

搞到唔太敢follow啲咸濕小妹

PISH

推呀

#Eye4HK
#EyeforHK
#FreeFromFear
#democracyforhk

訓前一推

但係我Twitter 無follower
咁我retweet人地啲嘢
其實係咪無用/無人睇到？

新玩入黎同其他巴絲互follow先啦